運輸署呼籲學生市民明天預留充裕乘車時間

運輸署呼籲學生市民明天預留充裕乘車時間
26.05.2020 14:44

中三至中五學生明日復課，運輸署呼籲學生及市民預留充裕的乘車時間，出門前留意電台及電視台有關最新交通消息的廣播。各主要公共交通服務營辦商會提供充足的服務，以應付乘客需求。除了服務旅客、前往陸路口岸和機場、以及個別晚間乘客量偏低的路線等路線，仍暫停服務或調整班次外，各專營巴士公司明日起恢復巴士路線班次至疫情前的水平，以照顧乘客的出行需要。

運輸署緊急事故交通協調中心會密切監察交通及公共運輸服務情況，亦與各主要公共交通服務營辦商及有關政府部門保持密切聯繫，在有需要時安排加強公共交通服務。

中三至中五有幾多學生??

唔重要 no stake to society